求救有冇人知呢隻係咩黎

無啦啦望個地下有一隻咁大嘅嘢喺度 有冇人知道係咩黎

修哥

好撚核突 唔知死咗未
一望落地下見過咁大隻野

蜘蛛？

蜂類？

蜘蛛邊撚會有翼

bee

睇落都有啲似
但係咁大隻會唔會係蜂后嗰啲

應該係蜜蜂
唔會係蜂后 蜂后有一大班工兵跟住

Bumble bee, 無危險既 除左你敏感